女優天海翼淚揭「拍片被施暴2小時」踩頭狠摔全身瘀傷

AV女優「天海翼」以清純外貌和E奶火辣身材的反差形象，打著「臉蛋不輸偶像的超美少女」名號的她，曾被譽為AV界最美女王，出道滿7年卻宣布引退，讓粉絲相當不捨；近日受訪時卻透露最討厭的就是「精液」，平常靠著意志力拼命忍耐，為了配合性侵劇情，就連被踩頭狠摔都不敢有怨言。

天海翼接受《デラべっぴんR》專訪時，暢談出道7年來的心路歷程，坦言拍過最痛苦的作品就是被多名男優強行性侵的劇情，該片內容設定她獨自走夜路回家，途中卻遭到強姦集團盯上，受到一連串凌辱殘暴的對待，據悉，片中她還數度落淚，讓人看了相當不捨。

對於這部作品，天海翼直言拍得很難受，過程中不只被摔，頭部還被狠踩，結束後身上多處瘀傷，且導演採取一鏡到底連拍2小時不間斷，讓她至今還心有餘悸；雖然拍過80多部片子，但她首度揭露自己其實很討厭精液的味道，過去都是為了工作敬業忍耐，但一聞到就很想吐，讓人看到AV女優背後辛苦的一面。

seed

嬲

集團強姦應該得果兩套

朋友

j左幾年仲好中意佢

又要xx 又要xx

有邊個會鍾意精味

癡女

Seed plz

做得呢行預左

鬼有e咩

做sales係咪預咗被人屌老母？肯定係份糧包埋啦

你老母做得你老母就預左比人屌架啦不肖子

忍唔住笑出聲，好抵死

係，
你夠薑就屌番個客

Idea pocket 唔係已經算係比較輕手既片商咩
咁東京熱嗰啲點算

好似有d整容定隆波？
不過係好撚正既

對波一睇就硬

杏霜

你個例子九唔搭八就咪撚出來柒啦

又有大愛撚

係
呢個世上有強姦冇焗賭 家陣要佢做呢行

轉左片商

假波

講咁耐都冇seed

預左又點 唔比唔鐘意

得個講?

無seed都比d圖睇下呀喂

冇唔俾 佢有佢講樓上有樓上講
正如港日台韓做女明星要俾老闆屌一樣

第一個J既係水菜麗, 第2個J既就係佢, 雖然假波厚粉老牛聲
但都一直有KEEP住J佢, 之前J個D都引退晒, 而家又到佢

番號

岩岩出道個陣有J
但拍得耐真係唔好睇

全部都係高登仔介紹

全部女優最中意就係佢

初出道個樣好得

但老牛聲係大反差
自此無睇佢既片

Ipz563

日本av係比日本黑幫控制，被迫有幾奇

拍av無精液咁純情？ tvb拍嫁？

肯定？

純文字討論

係

假波都無問題

正傻鳩
sales份工係賣衫
av女優份工係負責俾人屌

住得香港就預咗叫自己中國人，又搞咩撚港獨呀？

乜撚野例子黎

講左咁耐好似少左d野

好似好多人想幫隻雞埋單

咪係

比人屌完d男優唔出精叫唔叫拍av

where is the fucking seed

thanks 巴打

系統留名

留名

東京熱成日屌到個西岀血

住香港的蝻 鬼佬 賓妹 難道不是終國人嗎？

紅色大字但錯撚晒

上面d咩撚野例子 logic嚇死人

你係雞嚟咋

痴撚線架

lm

嘩屌 我真係未撚見過

migd d video 都成日屌到有血

靚係靚但對奶太假

拍得av預左吞精係指個女人 唔係男人
住得香港就預左俾人當中國人係指華人 唔係鬼佬

咁講既話佢又錯唔晒既